國際商會警告：全盤皆落索

節錄

國際商會警告：全盤皆落索

【本報訊】國際商會香港區會周一發表意見書，批評中共訂立港區國安法，將令香港失去自由、法治的保護傘。該會主席、前法律援助局主席李澤培（圖）回覆本報查詢時說，企業應自行決定觀望、部署短期或長期決定，但相信商界會加緊考慮撤資等長期部署的準備。

對於終審法院前首席法官李國能認為，行政長官不應該挑選法官審理國安法案件，若有案件移送內地受審，會損害司法獨立，李澤培表示尊重，並稱「所謂一子錯，全（滿）盤皆落索」。

李澤培表示，。。。、短期部署或長期決定，「決定不一」。

營商警覺再提高

相關新聞：刑事案法官絕非特首指派

李國能昨日在《明報》撰文，認為行政長官不應該挑選法官審理國安法案件，李澤培對此表示：「我們尊重李國能前首席法官的意見。所謂一子錯，全盤皆落索」。

出身商界的李澤培曾出任多項公職，包括法律援助局主席、社會服務聯會主席、義務工作發展局主席等。

李在任國際商會香港區會主席其間，。。。，現任副主席則是香港民主促進會成員高德禮（George Cautherley）。

第一個
捉佢